IB無L左SIPC 500K美金保障

有圖 有巴打問過...突然覺得好唔安全

點解我冇呢個msg

舊年轉左ibhk好似已經冇左

搵個香港以外地址再開過個account

無左成年都黎緊啦wo ching
火星返黎？

吓,
咁宜家香港重有邊間證券行有美元資產保障?

Charles Schwab HK